[髮型專區]ALL Back ≠ 油頭! 為你介紹3種常見All Back!

大家好，我係一位靠高登起家既絲打，因為高登變化，已經好耐無係高登出過文，怕比人覺得商業化。呢排為某男士資訊網打了一篇關於男士髮型既文。呢排LIHKG 既出現，突然想番起以前既日子，決定回饋番我既起源地，祝LIHKG 有好既發展。因為想低調D，希望各位知我from 邊間店既巴打/絲打用番H 黎代替。但如果唔想都無所謂既 有其他問題既巴打都可以係度問，但呢排final 會覆得慢少少
-----------------------------------------------------------------------------------
我地而家成日聽到「油頭」呢個Term ，入到髮型屋個個都話要「剪油頭」，但其實油頭只不過係形容一些色澤較亮麗，Shiny 既髮型，睇落油油地，並唔係一個髮型既名稱。

油頭只係形容Shiny 既髮型或All Back ，但因為而家潮流興起、再加傳媒既渲染，令好多人都誤會 All Back=油頭 。簡單來說， 絕大部份稱作油頭的髮型都是All Back 的髮型， 但All Back 髮型並唔一定'油'!。而正式黎講油頭並不屬於一個All Back 既種類。如果真係細分All Back種類 ，筆者挑選左三種較常見既All Back 介紹比大家。

1. Slick Back
Slick Back 指一些很貼服、長度較長既All back ，色澤方面啞色或油油地既Slick Back 都有不同的味道。Slick Back 既興起來自於世界大戰個時，軍人既髮型要整齊、整潔，所以除左平頭裝，Slick Back就係軍人既另外選擇，整齊得黎又有造型。演譯得最好既明星莫過於Brad Pitt 係電影Fury 裡既髮型，或近來《怪獸與牠們的產地》奸角 Colin Farrell 既髮型也是Slick Back 既好示範，入去睇《怪》既朋友可以留意下差唔多所有人既髮型都係Slick Back ，去演譯早期美國既男士髮型潮流

2. Quiff
Quiff 係一些較高身、蓬鬆、彎彎地既All Back ，所需既支撐度需較高，在外國較為常見。大部分既Quiff 所需頭髮長度都不需太長，前陰Fringe 位店到眉基本上都整到。而演譯得最好既莫過於Justin Bieber 同Zayn Malik 呢兩位較年輕的明星

3. Pompadour
最常見既All Back ，將全部頭髮梳到向後但不像Slick Back 那般貼服，頭髮前面部份也要保留一些Volume ，唔係好明？男神碧咸頭(如下圖) 就係最好既示範

除左Pompadour, slick back 呢類字眼外，筆者教大家一些輔助字眼，方便你們容易搜尋自己想要的髮型。

Messy 凌亂 (例: Messy Pompadour )

Side-Parted 分界 (例: Side-Parted Pompadour)

Shiny/Classic 搜尋呢兩個字眼都會出到一些令身(油頭) 的髮型
( 例: Classic Slick Back)

利申下面呢幾段真心非宣傳

有很多外國YouTuber 都會有這些髮型的教學，這幾段是筆者較喜歡的:
Pompadour:
Quiff:
Slick Back :

PK 唔記得整LINK

Pompadour:
Quiff:
Slick Back :

留言 是支持
行申 唔識搞自己個頭

留名

thank you so much
其實gel 頭最緊要吹頭，但要成就到一個靚既髮型要好多野加埋

好既髮型+好既吹頭技巧+產品
缺一不可，有更靚既產品，唔識吹頭都會曬左D靚野

i like your user name

吹頭真係好重要

留言支持

求救，額高係咪無得剪

睇過你之前剪髮中伏條片真係好慘

一啲都唔識gel頭

絲打
gel極all back 都好快跌落黎，由向上變左打橫
究竟有咩方法解決

已經噴左好多spray

留名
想知點整volume，即係碧咸個頭

想整all back先要電頭髮

額高到點先 額高但有無M字額？
其實要睇番你既面形，髮量。例如如果你面短，再加額高，一整ALL BACK 個對比就好大。 但如果你面形長，額高GEL ALL BACK 都可能OK GA!
[url][/url]

咪再提 個排個個FD問親我個頭都真心想喊

Curly quiff. 但其實呢類髮型首先要有咁上下長度，如果太短整，亞洲人頭髮會難整。
同明星拍MV 整呢D 頭FOR 幾個鐘落重Spray 無問題。但如果你係用黎日常生活，係香港咁濕會好難打理，我試過整之後出街係咁拮眼

求教
而家係用泥同spray
但應該整得幾柒
尤其係d spray 會令到d頭髪一執執咁樣
噴得少又hold 唔到
噴得多又好膠 又一執執
冇左果種貼服自然

d頭髪想gel向後 但最後又變返打橫飛哂出黎

第一次用quicksand 就係因為你

你的樣子如何

最近係你到買左mm

熟能生巧姐

要靠吹頭，用vent brush/9 row brush/ 豬宗毛梳 向上捲D 頭髮--》用風筒吹落去(當然咪吹到頭皮，如果唔係辣Q死你 如果風筒2200 w以上吹2,3 秒就得，之後拎走風筒，把梳hold 住個位，由佢cool down 4-5 秒，會易定形好多(落D打底效果會好D)

除左吹頭，仲有機會係長度唔夠、又或頭髮太重(過2-3 星期其實個髮型結構、重量已經唔同左)

如上，一個吹頭技巧可應用在不同髮型

當然唔係巴打 電頭髮可以破壞髮質令D頭髮SOFT D 但其實無必要

Hi我想問呢種係咪Quiff, all-back嘅一種 ??

如果想剪係咪直接拎相比髮型師睇好D ?
同埋係咪要成日剪頭髮先keep到?
唔該晒絲打

ummmmmm 巴打你係想問唔想頭髮一汁汁定係想知點處理打橫飛出黎 如果打橫飛出黎係咪即係指側面D頭髮？ 因為ASIAN 髮質較彈同有D男仔頭髮好硬，所以要係髮型設計同吹頭禁番平佢

omg 真心有D 感動 希望能夠繼續有你支持

shhhhhhh

nope 靚仔點GEL都型，但樣子平凡、TOXIC JJ 可以靠髮型為自己造型加分，一直相信此信念 例如:

幾時有smooth呀

yes
and yes
如果唔係側面下面部份係頭髮好易彈for asian

wei 呢D pm 我個page 問啦 搞搞下就又變宣傳

呢款呢？除左拎張相比髮型師 仲可以點同佢講

絲打，想問吹頭最好吹乾晒先再噴/搽，定係剩返少少濕再噴/搽會好啲？

thanks

絲打 幫趁過你兩次

絲打
頭髮偏硬做唔做到呢啲效果?

髮量少同軟
有冇可能整到

最好就拎相啦，最好有埋後面

除左all back ，同髮型師講pompadour 佢地有時都未知係咩 比張圖佢睇有個image 係度佢就知道點剪

呢個頭前陰要留番咁上下長度，大約去到眉對落

睇你想要咩髮型同本身髮質啦，如果頭髮soft 又好L多個D （the pomp, jordan o brien ）乾搽點都得，但會需要落得較多product

係頭髮濕搽既作用係有個打底作用，為頭髮比到個支撐，同可以係加強吹頭造型力。 例如我D頭髮係好幼，幼到好似baby hair 咁，所以唔可以係乾用落太多product 如果唔係會支撐唔到，太重易塌。所以我一定會用打底。 即係你所指既濕用

但我試過幫人吹一個pompadour 佢頭髮ok soft 唔硬，頭髮又長又多，完全唔洗落打底，就吹到個pompadour 出黎
所以頭髮呢家野，好睇髮質、髮量、長度去選擇用D咩產品，無話一定個個都要打底

絲打 ,我係gel side part

洗完頭抹頭再雙手向後巢，吹乾，跟住搽泥，都係維持向後梳，之後用風筒吹個分界型出黎，再噴spray

泥加spray 好啞色唔夠光澤，應該用咩產品丟會有光澤？如用髮油，要再用spray?

洗鬼咩，我gel side part 都未電過髮

我都整到應該沒咩人整唔到，不過都要選擇岩自己既髮型哦

做到，但都係個句，剪一個好既髮型、吹頭、產品

希望有第三次

最想做到你side parted 果張例子圖既髮型

GEL個ALL BACK頭都要電髮咪好唔得閒

睇睇下先知原來係某間shop
你介紹blumaan pre style+mm post style 真係唔錯

我都整到應該沒咩人整唔到，不過都要選擇岩自己既髮型哦[quote]

好想可以試其他款
但勁驚俾出面髮形師剪到返唔到轉頭
利伸: 而家日日唔gel 頭就咁剷兩邊留陰 勁頹

同埋平時冇搞開個頭
一次過睇上面講啲野完全carry 唔到

我反而想問 整完呢啲頭
夜晚洗頭點先洗得乾淨

blumaam好痴用左幾次就放左係到
而加出smooth都要諗下試唔試

絲打間野係邊
唔敢亂入髮型屋
價位幾多到？

想有光澤就唔好用泥啦，市面上10隻泥(Clay) 9.5隻都係啞色，之前有見過令色既hairspray 但唔鬼記得左 因為我真心唔喜亦少研究spray

但可以選擇一d pomade 或其實市面上有一D wax type 都有shiny 效果，可以留意番包裝佢係寫how shine
light shine, medium/decent shine, high shine etc.
或cream 都得，其實留意番package 寫咩shine 已經得，產品種類名都係比大概idea 你，以前我都會跟產品種類去define 效果，但呢兩年試左好多新野發現最穩陣都係睇產品description

想問下m字額加幼係咪唔洗諗
有無啲明星係m字但係型

的確係痴，但用黎pre style 用又冇左呢個問題 而且吹完個頭已經成晒形，加埋mm 執一執就搞掂晒
smooth 都想試下，但本身盒野仲未用完就廢事

Hi bro 你係咪賣QUICKSAND同GOLD DIGGER個個?

之前用過QUICKSAND覺得好OK, 不過洗頭個時超KICK, 棄用左; 轉左用BEESWAX PASTE同MM, 又覺得有D太立太濕, 做唔到QS隻超乾效果;

而家用緊隻CHEAPCHEAP地既HAIRLINK SEASALT MUD, HOLD得幾好又乾身, 但夜晚個額頭會出晒油, 同埋我驚長期用D咁平個D會傷頭髮.

利申 - 軟,LUNE, 加髮量少 , 請問呢排有咩超乾身泥推介???

有D 1999

LM 唔夠一個月就長晒又剪過

我剪開個間有D貴 因為我好捨得洗錢落頭髮到，食少兩餐放提都要剪一個靚髮

um 其實洗唔乾淨唔關整咩頭事既

首先第一可能關洗頭方法事，盡量令頭髮全濕先落洗頭水，易D起泡
同唔好一放洗頭水就即刻洗，用手指頭抓下(no nail!!!) 按摩下30s-1 min先沖水

第二就係本身用隻product 難洗

我都整到應該沒咩人整唔到，不過都要選擇岩自己既髮型哦
其實有好多髮型師都好好ga 搵到一個岩你既髮型師就得

巴打你呢個例子非常好
Ezra轉一轉長髮真係型撚到瀨屎
但係短髮就柒哂

其實剪all back 係咪首先要留長頭髮先

覆多十分鐘就要收皮溫final

都知道出左文會難免有巴打問起關於我賣既產品既野，但真心唔想最尾變打手/宣傳post 所以但凡有關問題可以inbox 番我official 既page / 其他, (some of you know it )，之後既reply/post 都唔會參與有關討論，但你地討論、對我賣既野既意見我會一一睇到希望將來可以改善

好多謝各位巴打支持，其實估唔到仲有咁多客係度，真心感動
但希望各位唔好介意我既過份避嫌 始終想越簡單越好 太想回到當時既感覺 再一次多謝各位

um 拿直接D，如果係咁既情況，我個人會唔太建議all back，除非剪到好短

有一定有既，但應該係佢地本身型 007都m m地但型

拿 剪頭髮最理想就3-4 星期要剪ga la 基本上一個月之後髮型走樣係好正常 因為去到第3星期，知髮型重量結構已經可以好大分別 ga la
afford 到最好就兩星期剪一次啦
好L有錢就好似D明星一個星期剪一次就最fit

依隻叫咩，好型
其實d髮型係唔係基本上都一樣但唔同gel法？

yea you got it
不過佢呢個冬姑頭真係好表達到佢係戲既角色，不失為一個好設計 利申講笑

想問下樓主如果
肥仔 面圓 頭大 細軟髮質（髮量少？）
適合剪乜髮型？最好有相參考下

如果我電左個頭咁點 巴打有冇好介紹

有D 會叫佢做swap back 既，但有D髮型其實無一個種類名，就好似當"others"咁處理。

但我地可以從佢特徵去search，攞你張圖黎計，佢係向側面，可以用side back, swap back 去形容，佢係屬於較長既髮型，咁可以search 'long side back' or 'long swap back' 或其實佢呢個髮型有d 亂，可以search messy long side back 都會搵到類似感覺髮型。再深D，佢呢個髮型其實用到undercut 既technique ，咁咪search messy long side back undercut

但如果你想比個髮型師知，最好係比圖。

想問咁樣算唔算髮線高

電成點?

最好有你既圖比到我adore# ，其實去諗一個髮型，要睇番你面形、頭骨、髮量髮質、著衫同甚型工作。所以如果有個人就咁聽你或睇文字形容就好確實彈個髮型比你，你都要三思下

不過如果肥肥地，就唔好剪D太大舊既髮型同整太亂既髮型，個人覺得整齊feel 會好D

-------
好溫書先

就咁睇相唔算既，但巴打你拱起左個額wor 如果介意可以pm send photo to me ge

btw 真心溫書bye 再一次多謝各位支持

你地用邊隻泥
利申：分界仔

自己用開morris motley

額高 髮線後係咪無得諗，依個真係型

頭髮仲好幼

咁既髮型係咪要有番d陰先得？同埋點做到gel起頭髮但又唔露晒髮線

額頭高 輪廓唔夠深 呢世都唔洗all back

額高 m字額 頭頂較為稀疏 其實係咪唔好諗all back

Side-parted 後面應該點剪好？

咪又係痴立立

今日先交收完

幕後玩家入面bosco 個頭幾型

巴打我想問呢 點先可以知道係適合自己髮質既洗頭水
我有時用完一啲洗頭水會好痴立立 有時轉第二種洗頭水就會好乾 試左好多種都唔知邊隻啱

另外你係咪係髮型屋做嫁

依種頭應該用咩產品gel??可以推介下嗎

你的樣子
樣柒ALL BACK 仲7

呢樣真，留多d 頭髮係前面遮住個樣仲好

梯形額可以剪咩？

吹頭真係影響好大
以前唔識野，有人教下就發現原來吹頭咁大學問

有冇咩特別嘅技巧

想問下吹頭有啲咩技巧

不如你再開個 post 教整頭
求下你

留名
利申唔太識但想學

毒撚我睇完都唔明佢地點整 未gel過頭呀媽呀

巴打好有心機答
不過暫時無乜問題 留個名先

日日都訓教前沖完涼吹頭當gel左
反正訓醒都仲keep到
利申 side part pompadour

巴打
想請教下all back
小弟頭髮本身好軟
就算落gel 有時都會dur 返落黎
加上頭髮唔算好厚
整side-parted or pompadour 個時唔係幾gel 得起
有啲頭髮會dum 左向2邊咁
點整先可以挺身啲同睇起黎厚啲?

love you bro

後面好講頭骨，髮型師應該有經驗處理

就咁聽，um.. 放落黎好D lor
but no photo no talk

no photo no talk

no for last question

痴立立指油？
其實有好多頭油原因主要有2個，1. 本身真係油，2. 頭皮太乾
其實有頭油係好正常，只不過唔好太多，其實頭皮就好似皮膚咁，太少水份或油份，頭皮會後應分泌多留D油，而洗頭水呢家野真係要不停試。不過如果想知你頭皮既，可以問下髮型師，不過係有幫你剪開既髮型師，因為會了解你頭髮頭皮多D

其實開post 教無問題，但係文字＋圖片都好，都唔夠片咁表達到，但我驚一po 片就被人當promote, 所以要諗下點 雖然仲未諗到

all about practice dude

原本成個頭啲頭髮都好長
但上兩個月個髮型師幫我試新頭剪短左我右手邊啲頭髮 來整到個型靚啲（gel起之後個型 唔gel就係左邊頭髮長 右邊短咁）
到而家都未長得返曬
不過而家啲中間+左邊啲已經長到落鼻尖（之前到咀，不過修剪過髮尾）
終於可以all back
但因為右邊而家唔長唔短唔知點咁

同埋真係用多左好多泥/spray/wax

而家用緊：
jungle fever fantastic fiber paste
deuxer 003 (5號)
top pro moulding clay
仲有支spray

夾夾埋埋真係好l貴 有冇啲平平地岩all back 頭用既product

同埋而家我個髮型係咪一定要等佢留返長

頭髮似非洲人 但有做負離子拉直 邊種all back 岩我又易整 平時都有用下髮泥 整整都唔太好睇

剪開side part，想留到咁，但個界好似無佢咁低，巴打有無咩意見

巴打係咪真係需要用咁多 比貴少少買D靚野用1,2 隻已經夠

lm

i got a fd like this bro 唔好介意，真係有D慘 不過拉得多雖然好傷，但之後拉得多會直番D，如果curly hair 最好用d soft d products like cream, wax, balm ，用clay 會太硬，因為本身髮質已經硬又曲

巴打整top knot/man bun 久而久之髮線會好影向後移ga

想slick back 但個頭永遠壓唔低
關髮質事定髮泥事定其他呢 ？

頭髮長度、product 定力、吹頭都關事既。
試下留長D 去到大約nose 位。之後買把paddle brush ，平時gel 頭洗完頭之後落D打底，用paddle brush 係咁梳平佢，吹乾後你會見到效果好好多

做左20幾年人都唔知咩髮型岩自己
唔敢亂剪驚比人笑,唯有一直毒L 頭

想知自己咩髮型岩自己應該點搞

唔該，下次試下
唔得就再留長d

用屋企風筒吹到個頭只係垂直向天花板。係咪風筒唔夠熱

行出第一步，做得廿幾年人比多D錢剪一次貴髮 知下大概自己髮質、頭骨、面形既優點缺點 髮型呢家野同著衫一樣，就係要突出自己好既野收埋自己短處。

腳短唔會著賴屎褲，瘦骨仙唔會著背心
頭髮稀梳唔會留好長，因為會對比更加大突出左自己少頭髮，超級M字額唔會整長ALL BACK ，道理一樣

sor 巴打真心唔明

同問 一把好風筒大概要幾錢？有無咩推薦

一鍵留名

6-700蚊啦，parlux 呢個牌子就好多salon 都用

不過有錢既巴打買番個dyson 仔 我都儲緊公買

Um..只係吹到向上但吹唔到向後

係咪一般電器舖都有得買？唔該曬絲打 仲有我想問下平時點樣護理頭髮好 我淨係早晚洗頭 淨係朝早會吹頭 洗頭淨係用洗頭水護髮素 夠未？因為成日洗頭都甩頭髮

我平時有漂開髮 都漂過四次 染過十次左右 停左漂染一排 上個月走左去電髮

Lm

ummmmm 風力唔夠?

其實洗完頭最好吹頭，平時夜晚用凍風吹乾頭皮，唔好up 住，對頭髮皮唔好ga

Parlux 就要髮品鋪啦，Dyson 仔就broadway 都有

漂完之後電髮? 頭髮應該爛曬ga la wor 定你而家電個D頭髮無漂過?

漂完髮係唔可以電髮ga! 如果唔係神仙B 都幫唔到手

護理頭髮可以買D home-care treatment 做，或用下hair milk 、髮尾油，平時gel 頭吹頭前落heat protection ，用少D hairspray, 重chemical 既產品，全部都係護理頭髮可以做到既野
飲多D水食多D蛋白

訓先，聽日再覆

個頭太油 吹完冇耐好易塌返哂應該點
方面面形想做band仔有咩髮型推薦
另外有冇髮型屋推介

想整gd 個頭
我頭髮本身curly 同乾
係咪用pomade+spray？
近排轉用pomade
因為想有濕潤 條理分明既效果
但唔係幾hold到
點樣用pomade可以hold耐啲？
多謝！！

我無漂差唔多大半年 所以電個啲係健康頭髮黎 我髮型師有講啦梗係 唔洗擔心

用緊粉紅豬，用咩打底好？

鬼佬同asian髮質好唔同
樓主可唔可以用下亞洲人例子

有冇細size 既產品推薦

太大盒唔好用就奶野

Agger 用返亞洲人做例子會更貼近巴打們既現況 btw多謝絲打比咁多資料

真係好多謝你咁詳細解答我問題
有冇邊啲洗頭水介紹下 等我試下 點先為止吹到個頭型出黎 23年都唔識gel頭

日本髮泥有邊隻好用阿？
我本人頭髮比較軟身 同埋天生小小m額
所以多數留韓仔頭
Btw jer 完個頭好快塔
係關jer頭事定吹得唔夠好？

想搵你幫手剪，點搵到你？幾錢到

Joycee 揾唔返你個篇說服人地點解用係個頭要用咁貴人地幾十蚊課仔都gel到個篇野
比女朋友問做乜買咁多野用係頭

成日po鬼佬相
有乜參考價值

我啲頭髮兩邊好易叉曬出黎點算

Joyce 見你啲片你都買左好多產品用
可唔可以拍底曬你用嘅過程

尤其想睇pomade
因為香港天氣太潮濕 睇鬼佬review都唔準確

不如拍下 你覺得上手點 產品易唔易推
最重要係想睇佢起碼10小時內hold嘅狀况 會唔會出油 同易唔易洗

同埋你係軟髮 所以想你揾個硬髮fd一齊拍

天生攣毛 點算

絲打係咪搞swag hair既老闆？
成日睇你d片 學gel頭

咁我想問下，如果頭髮比較粗，比較厚，咁仲洗唔洗吹頭？

FYI
Pompadour:

Side-Parted Slick Back

Quiff

我頭髮天生硬同埋頭大，兩邊頭骨小小突
我啱剪slick back定冇咁貼嘅side part
想搵adam剪但又咩都唔識 想問下意見先

haha之前有拍過類似，其實我搵親D FD 都係突登搵硬頭髮，想show 到比你地睇D product 硬頭髮用都得，不過你會見到差唔多全部都會落打底。
不過10小時review 硬頭髮就未試過 多謝巴打意見

btw 改左名叫Joy 想特別而且有開心既意思

絲打有邊隻定型推介呀
唔要令身的

gel 頭一定要吹頭

例如你入親salon 會唔會見到d stylist 吹都唔吹就幫客人落product gel 頭?

兩邊頭骨係指後面定例面？

放心啦如果係髮型師或有經驗既barber其實你唔講佢都會睇到同摸到 Adam 更加無問題應該

咩係band 仔造型

側面兩邊
想剪side part但又怕個兩舊骨會好明顯

可以用gel 較輕身D
用pomade 會較重，不過呢類頭影相出show 就靚，但係香港出街就會較難打理

幫襯過你， 估唔到喺呢度見到你

side part 又唔一定剷曬側面既，如果頭髮kum 到咪留番少少或整個騎樓。 但始終無圖好難講 直接去搵髮型師好過真心

唔該曬你

留名支持

hi bro

LM

同一樣 頭髮一長 就有2隻 機翼 係側邊

即係rock友 夾開band既人

幫自己剪光頭有咩技巧
怕剷到自己

頭髮好硬好彈 係咪要用軟身既gel先gel到？
有咩gel可以gel得d頭髮soft d 貼服d?

未剪過，雖然未必岩自己，但想試下

圖

絲打有無邊間髮廊可以放心俾個髮型師剪個襯自己嘅頭，咁大個都唔知咩髮型岩自己

想請教樓主點先整到呢類型?
試過好多用品都get唔出咁樣
得都hold唔到幾耐
我頭髮比較軟身少少

其實除非你個剷崩左如果唔係唔會整親

飛 要找到新的感覺

can use some hair milk 早排試過好正
但硬同彈其實係要落D打底，之後靠吹頭fix 左佢
唔識吹，用咩都唔得

有就有但價錢會偏貴

唔介意 求詳

整就整到但係香港真係好難打理，要落好多product
介紹個改良版比你:

而家一街都見到個種叫咩back

打錯自

頭髮軟同貼 成日睇落好薄 一長既話兩邊就飛哂出黎 應該點剪好？而家類似undercut咁但前面剪完好似好少頭髮咁 叫佢留長d同多d會唔會好怪 側面又剷哂青咁

剪開呢隻髮型
Gel都冇乜問題
但係時間一耐就會散同扁
有冇得搞

但係要點吹

但係我吹完後個頭硬過舊石，咁咪好難gel?

硬係覺得自己carry唔到

留名

好有型

利申：毒撚淨係識去40蚊個d 鋪到剪，完全唔知咩髮型岩自己

Instinct Of Sight

instinct of sight

唔該曬！多謝！
可以試試！！

我唔係好識分d hair product 分別
例如pre style, 吹頭前後, 應該用乜
真係style應該用乜....
我只係識pomade同clay
最緊要係邊度有得賣同咩牌子

另外梳又有邊幾種？幾時用咩梳？

可唔可以講下

頭髮硬可以點整?

兩則飛起 十兄弟咁

係咪冇得玩 一長2 mm 就飛起。。

如果唔用髮泥 吹完頭直接用定型水會唔會傷頭髮
唔用泥可以gel 高d hold耐d
用左髮泥好易跌..

其實barber shop 同salon 有咩分別

spray其實係咪可用可不用

因為成日打波 所以鍾意左all back好方便 z

但如果髮質好粗好硬 頭髮好快好厚留唔得長 是咪唔all back好啲
成日都整佢唔扁變左洋蔥咁

自己友

留名
唔識gel頭

頭髮曲，唔知點好。唔想做天生曲髮死毒撚

岩岩先電曲左

發國好多支那人都係咁 是否悲哀

其實傳統既barber shop 係provide 男士理髮，剃鬚服務，有D仲會有埋其他mens grooming 服務

但其實而家香港潮流關係，只要係剪men cut 有D就會話自己係barber，但其實真正barber 就唔係只係剪men cut ，所以而家有時見到IG FB 個個都 話sell 自己係barber 有時真係有D唔係幾好既感覺
不過當然香港都有真係barber 既barber 啦 ，可以去搵下唔難搵。
而barber 剪既髮型多數都係clean cut 為主，整整齊齊既髮型

至於salon 其實係髮型上會多D style ，同多D服務，最大分別就係有染髮、電髮，直髮，treatment 等等chemical 既野整，而且髮型師無barber 個種局限，係髮型上會較多靈活性。無論係層次感、髮型設計都會易見好多唔同既髮型

其實兩者都各有好處，barber 主要做男人生意（試過係英國入去D barbershop 被人拒絕，話only for men) ，而且真正傳統barber 堅守既野都係clean, 整齊，易打理，所追求既就係一個男人應有既儀容
而salon 就多元化D，專注多D髮型方面，髮型師會幫你諗用咩髮型、顏色去突出你面形長處或蓋過短處，用髮型去幫你執正個人。

而我就比較鐘意去salon 多D 既，因為我個頭都難搞，如果剪barber 個D 整齊重身look 我個頭會好難打理，而且我對髮型研究方面太有興趣， 會鐘意salon 多D，始終真心既，當我主觀意見，做髮型師條路難過做barber 好多，所涉及到既髮型知識廣泛D，所以我內心係有私心偏向hair stylist 多過barber

我想問額頭又高又圓係咪唔好all back會好d

有無咩風筒推薦？

同求

好細個已經識gel頭

呢5 6年都gel緊第二種
不過有時覺得太悶
Gel左"蛋撻頭" 完全唔襯

好彩我天生髮質硬
唔洗落鹽水同洗頭先gel 已經定到全日

會唔會入kevin murphy， 聽聞講都唔錯

係好多亞洲人係咁

洗護、anti gravity ok 但髮蠟髮泥太重

5-600 $ wor

但唔會入 個價錢可以買到更好既野

gel得多頭會唔會脫髮？

亞洲人同外國人頭骨好唔同，髮質都唔同，所以下世投胎會好D

應該係關頭髮長度同髮型事

絲打你好 想問一下買髮泥既事
我頭髮比較硬 試過用髮蠟gel頭都好易個零鐘個頭就會塌落嚟
想問其實需唔需要用到鹽水gel頭?
同埋有冇啲啞色嘅髮泥推薦畀我呢啲咁嘅髮質?
同可以喺邊度買到?
問題有啲多 麻煩曬絲打你了 唔該

為colin farrell留名

唔識吹頭髮

頂多三個星就要去剷 好羨慕啲幾個月唔剪都得果啲

個d應該有個名叫 靚仔

Hi 巴打因爲利益衝突所以我唔會係到推介髮泥

真係真名上高登😂😂😂

有咩方法? 除左20日剷一次..

我本來gel緊周柏豪果款Pompadour, 但因為要返學，朝朝早gel都頗花時間
如果我電曲髮會唔會較易打理，唔洗落gel都唔會太柒? 或者有咩髮型建議？我想點都可以露番個額頭出黎

利申：有戴眼鏡，試過留陰會變小學雞樣

因為依樣野我買左個剷
準備嘗試自己剷

好正

電曲髮仲難打理 有好多人電完都同自己想像中不一樣

我都好想自己剷 但又好怕剷到一忽忽咁

Support you Joy
熟客留名
好中意你解釋barber shop同salon分別果段野
啱啱去完英國(可能妳知我邊個)
幫襯左Blumaan剪果間David Rozman
真係幾好手勢 同埋剪法同香港髪型師始終都有啲唔同
整體我都覺得果到好正

我想問我平時d頭髮都係向前同埋都好難向後d頭髮 咁是唔是應該用熱夾？
同埋我個額頭都大同塊面肥 是唔是唔好all back會好d?

真係剪得好嘅 貴少少我又覺得ok

可以一試

睇你電個曲到去邊，唔好電到成個公仔面咁

唔好呀，我自己產3次7足3次，除非有fd幫手
同都係髮質問題，鬼佬髮質soft 產7左掃2掃可以'kum'番落黎，Asian 一7左頭髮彈起，7個d位好容易見到

So it's related to stylist

thanks bro . 其實打個篇野都有風險，但唔理li
我都想試，應該幾貴下就咁睇？其實我每去一度地方都會去剪一次頭髮，但上次去日本剪7左所以無po 片

留名先

兩邊頭髮向橫生槓晒出黎有咩解決辦法

自膠 上面已經有巴打講緊
留名等救

而家韓國好似好興一支野就係搽落兩邊D頭髮到 而後等十幾分鐘就洗頭 跟住兩邊D頭髮就會變到好貼 但我自己就未試過用

我都係喎之前去韓國同台灣旅行都有試過剪頭髪 但剪呢啲頭始終都係鬼佬最正宗
搵其它髮型師就唔算勁貴 £4x-5x咁上下
但如果搵番Blumann剪開嘅
David Rozman就貴啦 要成£8x
不過我對面個鬼佬就係俾DR剪
剪到個頭好鬼型 又係另一個層次

M字+側轉係咪GG

呢張係咪都係叫side parted?

用pomade? 大約咩shine 既程度呢 係咪都係產兩側？有咩注意

屌唔小心負皮左
本身想正皮的

樓主我想知自己嗰款點叫
我剪唔返，可唔可send比你睇

###此乃隨機自動回覆系統，與本人無關###

其實打橫生有d人會以為係頭髮硬問題
但其實係關頭髮生長問題，每條頭髮都有佢既生長方向，我頭髮好軟但側邊都有彈起呢個問題

係髮型方面，一係就剪到好短，一係就留長佢有番個重量kum落去，特別係側邊彈既頭髮唔長唔短就好易彈同難打理，但始終長度要配合番成個髮型既設計

係gel頭方面可以買把最細size 豬完毛梳，係吹頭時落d打底，用梳捲一捲佢，吹落去之後cool down ,會易伏好多，不過文字version 真係有d難

即係好似香港a grade salon 大約收費 整體價錢都ok 見到著緊自己個頭肯捨得既巴打好感動

幫襯妳咁耐都證明對頭髪好執著啦

唔緊要，有心就得

實得既 不過唔係個個髮型都有名ga wor

唔介意可以sd資料俾我email
kenchan0509@gmail.com 謝謝你

ok

呢個都唔算shine, 同唔一定用pomade ，有少少side part 既pompadour
如果你同佢面形一樣同髮型一樣應該唔難打理

all back應唔應該染頭好 染咩色好
皮膚偏黑

鬼仔啲髮質太屈機 亞洲人唔係咁易跟到

我都想知
又或者搵你剪
可否pm thanks!!

好似無pm功能................
Telegram得唔得？

絲打係咪有page? 可唔可以pm下

上次比人剪左第一果隻 仲介左條界
依家轉返咸爺咁了終於

睇染咩色啦

之前比人開高左，我頭髮少搞到更加少頭髮，而定仲留長緊

絲打你都all back!?

off topic
個轉係頭頂，頭髮一長就彈起哂
有冇咩髮形岩，唔使點gel嘅
最緊要係解決頭髮彈起問題
利申：瘦撚，有小小暗瘡

haha 你肯定無睇開我channel la

巴打係咪指個鑽位頭髮生長方向較向上？
UM 唔使點GEL 既我真係唔知， GEL 頭想整得靚一定要比心機整

搵到你fb page...btw 你收開幾錢 有性趣

係呀！！
咁短髮有冇推介
有時真係有衝動去剪光頭，好撚煩

想知+1

有相會好d

hey bro we are not salon

求fb page

想梳油頭 絲打有無咩好既梳推介
而家用緊個把好似好易爛咁
無咪要貴野先得

Side part gel到貼貼服服會唔會好柒
本身額高

髮質硬係咪可以唔洗諗

可唔可以講下留長有咩要注意，留左差唔多一年

有追開你 channel
本身用morris motley balm唔夠力
打底應用bluuman定quicksand?

Barber shop?

頭髮粗硬 係咪唔岩?
覺得個效果好差

你用乜先
申利：唔粗但硬彈

係就好想試下

bookmarked

lmlm

頭髮勁多同勁硬仲要3個轉 gel乜都成pat屎
除非落超重spray
但係all back重spary都係過一陣就變做屎
已有靚風筒(amika 果隻)，但係吹好一gel就

真心 一長左 一係剪 一係戴帽

想問電可唔可改善到

今晚整篇文講下，或者聽晚

等你 絲打 聖誕 洗唔洗一技公 就睇你

想斜斜地all back，但係次次都唔識同個髮型師講
剪到出黎硬係怪怪地咁

有冇油頭既gel 介紹下？？

成日都吹唔起到個頭
一吹d靜係識向左右邊飛
次次都係用gel gel番佢

Your face

絲打
有冇d髮型係可以 gel all back又得
平時唔gel 都得嫁
我自己就剪side back 平時落街都要吹下佢
吹番個形
利申：髮幼量少

有冇link 丫

all back 用乜泥好
普通髮質

你係咪有個youtube channel 介紹hair product？

一街都all back

有冇巴打可以share個channel

老老豆豆 如果要揸電單車 戴大頭佛
用油係咪哂氣

上次髮型師幫剪佐
有咩噴霧推介

可能都幫唔到你d咩ga

最好搵張相俾佢

有無落風嘴？

其實每個髮型都有唔整all back 既一面ha ,但有d係可能專for all back 所以會有少少特別，但好多都得ga ~ 可以同番髮型師講

Um要梳番lor

I don't recommend hairspray 但你頭髮係咪好粗？可以用d重身d定力高d都唔怕

他日定成才

佢幫我茶完啫喱定型再噴一噴霧 個日全日無變形
佢話我啲頭髮係鐵線 好硬

留名支持，毒撚唔識gel頭

可唔可以講下露一半額既髮型
啫係好似dear jane 新個三首歌入面mv男主角 浩然個隻頭

完全唔想gel頭，又想all back

應該係呢隻先啱

露額又唔得 留陰又唔得

絲打，想問頭髮短+頭大+分唔到界可以點gel，唔一定要all back但係想露額
工具只有hair jam

利申 唔識gel頭

Thanks！

可唔可以介紹下瀏海既髮

JB li個頭使唔使電，我覺得吹都有排吹

強帖留名

我都想知依d 頭點整

寫得唔錯，支持

想請問下如果all back 想個頭望落乾身啲唔好好似用gel咁反哂光好似濕咗水咁應該用乜做定型?

鳩拍豪個頭呢

Sor9 聽日找文數

晚安啦絲

其實 無論髮型點都好
咪又係睇樣

但一個好髮型可以幫你將50分嘅樣加到上60分甚至65分

agger bro

Btw sorry 今日太忙，聽日開新post 講其他野大家再問

見到有排捲 已經煩到仆街

咁你想點

覺唔覺all back 頭俾啲保險佬 aa 搞到好MK?

所以我就唔鍾意太整齊既all back 髮型

可唔可以send埋俾我
mitct1680@gmail.com thanks a lot

絲打有鋪？

希望下次介紹下長頭髮可以點玩

頭髮唔夠長 剪完有少少頭髮貼服唔到

今晚2-3 點出文 唔想d巴打絲打白等 太夜既聽朝睇 抱歉未覆得切大家問題，新post 一次過再答大家

趕唔切吹頭果日真係寧願唔gel

而家大致上係sidepart
應該吹乾先gel定濕濕地gel再吹乾定型？
平時我係towel dry完少少濕落pomade 梳完界再吹乾 咁樣岩唔岩？
而家用imperial classic pomade 好似唔夠volume咁 點gel會再高啲

周國賢 呢個算係咩? 唔會太高, 但又幾好睇

以邊個髮型點留 點gel
我自己剷開兩邊同後面 剷到7mm 留中間
已經留到嘴唇位
髮質硬 有預小小自然曲

泥囉

John masters支堅果油用完油唔油， 重唔重
同埋大唔大陣味㗎

絲打髮型師剪唔剪到呢個頭呀

仲有黎上面果隻
未見過亞洲人留到
得幼軟髮質先留到？

開左新post

留長

係度問下，如果係天生自然曲嘅頭髮 可以整咩髮型先好睇？

頭先去剪完side part
但點知唔夠長 搞到個界位D頭髮會突起

絲?

咁搞笑 有無圖

呢D前陰部份要吹髮根位吹鬆佢，後面要吹向一面再用手一路抓一路吹(先落打底)之後落product 慢慢逐條逐條整texture ( if you want to make exactly the same)

吹好成個all back 型，（主要吹髮根) ，落product 之後摷亂佢，但係香港咁樣出街就要落多D product

咸爺個頭係咪有專人朝朝同佢搞，好似比人偷影親都係咁撚型

如果髮質硬 頭髮多 圓面
唔落gel都all back既話
啱唔啱梳quiff

其實佢個頭唔難搞，又多頭髮長度又岩，同幫得佢剪個D一定剪到好影打理，自己搞都得，

題外話 但如果出親show 一定有人幫佢整，其實偷影佢有all back 都可能係去緊show or ready 去show, 多數佢閒日去街共實偷影到都戴帽，日日比人出SHOW係咁整，我自己都怕

要留得岩岩好同落多D product

最好有相，圓面每人定義唔同

如果本身頭皮易乾 一吹頭就頭皮面皮乾 先唔講面 個頭可以點搞

有無髮型師推介 利申廿歲男

如果要由上面個長度留到下面果個長度咁大約要幾耐 利申留緊 成日忍唔住想剪 唔長唔短好柒好痛苦

我覺得all back頭 吹頭同用梳梳整齊好緊要
利申 分界 搽開蠟 主用江獸同藍豬

樓主 如果想剪個all back頭 應該係鏟兩邊就夠？ 應該點同髮型師講 毒

請問如果想整到Wolverine 咁，應該點做？

或者咁呢？

本身個髮質硬，頭髮攣，似鳩毛

頭髮軟淋易油、臉形長有冇可能有D唔洗唔用spray嘅髮型

留長執陰同中間偷薄少少
可以咪界返條界囉

界唔可以亂介ga,要睇番頭形同一介左留番長就好煩 其實俾張相髮型師睇就得

頂我其中一邊額角冇乜頭髮
全部bb毛
想試下整 但又好7
啲bb毛要點搞

屌你，你確定要整到第一張相咁 ?

高汁post 支持

一路想轉髮型 試下甩左陣mk味

一路都路敢轉

利申 睇落mk 內裡 A0 毒撚

其實較短既髮型用d高定力產品就唔洗hair wax

Thank you

巴打真心整狼人？

想問男仔咁嘅情況應該點搞好

泥定唔到型好快會散
一定要加spray或gel
我就係想搵解決方法

留明
額高額後 未gel過頭既可以點搞
想轉下髮型

用泥噴spray有咩問題
我試哂pomade wax 泥
最好都係泥 + spray
用pomade噴spray又食唔實
唔噴就一定要梳到扁哂
wax + spray 效果都ok但造型比較死
泥就可以動感少少可以做到好似周柏豪咁

用髮蠟

外國
barber shop

其實泥定力反而較其他類型產品高，快散有機會係application , 吹頭，或髮質幼承受唔到泥既重曬呢d原因

有時反而barber shop 係應對較modern 既髮型無salon stylist 咁好，不過都係個人經驗

係啊

想問下如果我條髮線唔靚 即係中間有啄但係左邊有一忽高咗上去 遠睇都幾覺眼

我想留top knot嘅話會唔會整體觀感唔好？

可以試下gel all back / slick back 睇下效果你覺得點

你頭髮幼同軟，我唔gel頭都會好易俾風吹散

凍風你指為左頭髮健康定 for gel 頭？

搭單問 吹頭係唔係一定會吹到頭皮乾 乾到甩d碎

額低係唔係唔岩玩ALL BACL

正面望過去嘅話top knot 同slick back 個感覺係咪一樣？

左邊髮線無啦啦有一忽高過右邊小小 望落小小礙眼 係咪唔好留top knot ？

最近轉左gel起哂前陰既髮型
前幾日起身發覺自己髮線高左
係心理作用定gel得前陰多就會咁？

返工唔想晒時間吹頭，有冇快捷all back style推介

我又想剪呢個頭 點同髮型師講

Zayn 果種一撮唔同色既頭髮應該點染

其實風筒係咪真係要買隻強力d 有無推介

早排black friday買左個whal 電剷諗住幫自己剷青
但番到黎發覺個motor用香港50hz電頻會郁得唔夠快搞到個剷好嘈同好震
請問你知點解決個問題？

買左呢隻

Man bun 會大舊d

係會嘈ga wor . 所以用開無線

Section light , 搵salon 整plz

Yes cold air for healthy hair . But hot hair for styling
May be or your life habit

留/GEL 陳柏宇最新個個演唱會既髮型有咩方法

我都有興趣整佢個頭

平時唔gel就咁嘅樣

最後果張都有gel 只係落好乾身既product
唔係無可能有咁既拱度

一定要靠吹頭，買把vented brush / 9'row brush 捲起佢吹，想個形多d就落d打底

想問下要留到幾長左右先整到架

髮線唔齊梳呢d頭，剪頭髮果時應唔應該叫人剷返齊個髮線？

定根本唔應該梳呢種頭？

相問

唔好意思想問下咁多位
小弟頭髮好直...所講既直係偏向小夫頭
啲陰過眉 平時用開泥同spray
但唔知點解整極quiff or all back等既頭都仲係整唔好 唔夠貼服 想轉其他gel頭產品但又唔想濕濕地 想自然啲
有冇人可以打救到我

同

塊面長長瘦瘦岩咩髮型

唔使gel既all back頭有冇？

頭髮本身好硬 好想要人地啲柔順秀髮
如果硬身啲嘅其實啱咩頭 有冇教學?

起碼到上唇

又唔應我
依家37分all back緊 有剷界
想轉個髮型，事關依家一唔gel就好7 一長又要戴帽好撚煩
亞洲人係咪無可能整到哩啲

我都想剪呢隻

唔係不嬲allback放返落來都可以gel到咁架咩

係撚
放落黎7到飛起 應該係剪個陣條友預我日日all bk

平時剪個時都會叫留返pat陰俾我
唔係唔gel個時真係

仲未有人答我

想問下有乜純天然既定型

唔好噴Spray 仲難整返好
你一邊吹一邊捲上去 應該Hold到好耐
Btw再唔得就買Gel前Holding

不耐都係用髮蠟Gel 用泥搞十世都唔掂又柒
你想再自然D就一係用Cream
利申一直都用髮蠟

頭大臉大加眼細 腮骨突 個頭三尖八角
依家厚陰長髪務求有幾多遮幾多
望落先正常D
但男仔長髮俾人印象差 覺得我mk
keep左呢個look 好多年 好想轉形象
但一剪短小小 D三尖八角就現晒型

有咩髮型/點gel岩我
俾d建議小弟

爬左陣文都唔見
想問下絲打個page係咩

真心想揾絲打間野試下
剪左咁耐以黎無個岩
我個轉係左右角位
一長小小就勁核突頭髮飛黎飛去，禁都禁唔低，分又分唔到邊
曾經有髮型師同我講無得救，keep住密密剪，所以想揾絲打睇睇

唔介意俾多小小，但真係想剪一次自己滿意既頭

比比鳥定bosco個頭易整啲 兩個都想剪

唔識吹頭
有冇教學 pompadour
次次吹完再gel埋前面果舊又好似撳左落去咁，唔識整鬆佢

用緊墨綠色hairchitect

又番返嚟呢個post傾呀

頭髮兩個轉

佢唔係開salon㗎

面圓點算阿？ 但個人唔肥

呢種髮型叫咩名

Push

本身M額，頭皮又容易敏感，有冇d gel好用？想試下all back

男仔想電髮要留到幾長
到眼

我想問臉圓戴眼鏡既男仔應該剪邊種
因為想睇落去精神D

樓主，想問下亞洲人留唔留到依啲頭？

個頭圓係咪適合all back

想問下粉紅豬難唔難洗？

難洗 要唔用水咁直接落洗頭水
btw 好好用

想問下平時梳斜陰但前面有1/3頭髮有倒生 咁點搞？

面型唔好，唔靚，權骨好突都咪試all back
真心唔係個個試得起

想問呢度有無人會用啫喱整all back? 試過俾髮型師用啫喱gel 個效果其實唔錯 夠令身同夠硬

利申：用開泥+spray

用pomade好d
好多gel都係化學野同埋好快乾

講真37分界咁7都剪

造型又緊死左

有冇一種叫油頭粉面

巴打有咩推薦

我比較鐘意中至長既slick back, pompadour造型, 未必太岩連登仔口味
我大概可以GEL到以下造型:

亞洲人黎講, 我認為佢呢D先叫slick back

口味唔岩者可以無視

而香港大多數係side part, 唔知可唔可以叫all back, side part唔太岩我口味

quiff係咪要電左曲髮先得? 定係普通吹出黎?

我想問d好簡單既野
如果我想頭頂留長 只係要佢剷左右同後 3邊
可以點同佢講
因為而家個頭旁邊d頭髮（叉)哂出黎
上次比條仆行剪到好撚短

我次次去qb house鏟既話都係咁講

唔洗電啦 不過千祈唔好剪薄剪碎

之後點

side part同slick back兩種cutting黎，你想剪邊種先

我係undercut
左右都鏟完就fade
如果你side part 其中一邊要長少少
Barber shop先會做得好d

我一直想知undercut 係點
我怕去QB講undercut 會比人剪到好柒
我想剷左右後

我想問下額高係咪真係唔好剪露額頭嘅髮型。
因為都留左齊陰好耐，真心熱，好想剪all back,side back 嗰類。

qb
算吧啦

第一次染頭髮 想染深啡, 自己泡泡染定去SALON?

我而家係咁上下
可能短佢一兩吋
我去qb house鏟會自己分parting,再gel少少野去固定個part
咁頭頂同陰就不嬲唔會係到剪,兩三個月先去barber shop修
Qb house剪之前會同佢講由幾多mm鏟到幾多mm,指住邊到開始做fading
一定要準確 我多數都係4mm-2mm
咁基本上佢唔洗諗 只係拎個鏟鏟 鏟完再blend番少少

絲打
我髮質勁硬兼自然攣
攣到會向上翹起
如果用護髮素又會塌
加上個頭好易厚
究竟我剪個咩髮型會比較適合?
本身係鵝蛋面型

我整左幾年allback，髮質軟同直，比較長？唔gel 會掂到嘴，青位長會彈起。有時會用上面d頭髮come住左右兩邊。
平時會吹頭， 只用鹽粉+spray

想問點樣吹頭先可以有curve既感覺？
平時吹頭無用梳，有無咩梳可以易d整到curve?

我想問咩係barber shop

你果款放落鬼佬度好型 但亞洲人sidepart好似順眼d

我上面有幅亞洲人skick back, 不知幾好睇

想剪類似 呢個
有少少M字係咪冇可能
BTW 絲打邊區 想搵返個髮型師

如果all back因額大而柒
仲應唔應該all back?

我都係自己分

之前整講under, 剪完7左到

無論去barber shop定qb 定salon
講清楚尺寸都好緊要 一係就俾相
Up一個髮型名出黎唔同人既理解可以差好遠

我個分界冇咁上，因為太上會好7

同埋我會分一個孤度出黎

我諗巴打們最想整既應該係比比鳥個款，鬼佬好似少見

咁多年都仲ALL BACK
ALL西咩,ALL BACK都變side part啦家下

side prat=香港all back

All back應該係指鳩拍豪嗰D比比鳥頭，side part同all back兩樣野wo

Side part後面個位，剪完一排就會飛起，唔知點搞好

鳩生個型8成似side part多過all back, 賭神鳩生就似all back啦

我呢D就叫allback啦, 周柏豪

又話二月初有smooth

用完Quicksand好似洗極都好硬咁

留名學野

第四款其實好靚

頭髮好軟好幼
洗完頭 D頭髮好難定到形
以前GEL頭都要用泥+噴先可以定到幾個鐘
冇風既就都半日

但皮膚本身差
自己留緊長長D頭髮
點知自己岩邊一種ALL BLACK呢

追晒成個post到未有channel 名

頭髮天生又粗又硬又有d曲可以點搞？

有冇啲髮型係可以gel起all back又好睇，放低執陰都好睇？

絲打我留緊長想gel all back或者slide back, 想問下留all back 或slide back 除左前面執陰留長，中間頭頂溝唔溝得薄

同埋髮尾唔夠貼成日飛起 囂起點搞好

可唔可以講下女性髮型
啲陰依家長到吉眼 諗緊留唔留長好

方面想留呢類髮型有咩要注意/修改?

絲打點睇blumaan新出個隻pomade?
睇片佢吹到好好用